黃金經濟圈 - 水門海南雞

水門同龍門或渣哥一樣，係出名既黃店，長時間都大量人幫襯
但水門同其餘兩間唔同，水門會利用自己既知名度，主動叫食客去附近既黃店，從而建立起一個區域既黃金經濟圈

其實渣哥同龍門既食客都多不勝數，想懲罰佢地往往要排成個鐘，所以我建議比較出名既黃店呼籲食客分流去其他黃金，建立一個大黃金經濟圈

推

食過上環店
個飯真係好細
推筲箕灣黃金雞
(但黃金雞可改善嘅係餐具唔好用福建製 )

同一層西九八樓既 89同喇沙專門店都要好好懲罰

18區黃藍食店Bot

【#水門雞 #鬧雙胞】

#米豬蓮黃店
水門泰式雞飯專門店 (黃色底招牌)
上環·深水埗·元朗又新街

#有捐過吓5萬蚊去星火咁啦
水門雞飯 (白色底招牌)
大埔·尖沙咀·元朗教育路